「突發」有冇傻仔答我天外飛仙點玩

如題

月圓之夜

要喺紫禁城樓頂玩

聽住啦

要將體內既細胞變成大胞先

請

已經成功起飛啦 仲問